無能的丁丁咁悶都可以動畫化，真係睇唔過眼

明明G線同車輪之國精彩咁多都無動畫化

女仔一開始勁有計劃咁，到中段變到成個弱智仔咁=,=

真-.-
已棄

作者回曬塘